和理非一定割蓆

請大家禍不及警妻兒，我D和理非朋友講佐一定割蓆。請大家茅頭指番向政府，五大訴求

莫非閣下就係狗妻兒

P
起底
block
不推文回覆

事實係唔會

痴線！

樓豬係警犬定3毛？

on9

樓主=機場入面啲undercover

單機啦

行動都未有講割蓆

你朋友係邊撚個咁巴閉要所有人聽佢講呀??

818後不分和理

你推左

手快快冇禁到

不是